71維園見

71維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

推

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

puah

推

撞撞